薄大做sub仔是否不智

是咁的
小弟係hku讀大電，今日第二日翻工，翻緊22k十仔
Office 亂到連我自己個位都無
翻到office又無人理on99咁
今日仲有同事問我係咪ive畢業，個心灰到落谷底

今日收到九龍塘A嘅Interview，有啲心郁

究竟我應唔應該去in

利：second up

九龍塘a就緊係轉得過啦 in左先啦

係 快d放返個位俾我做

係咪好難入？

屌早知唔咁早翻工，依家諗住請sick leave

入到九A咪放

邊間A先

Rup

邊間sub仔

Go in

去A

返工為錢姐 sub仔其實好搵啲

Interview 又唔洗錢

大電

Hku唔係大曬都唔係同ive仔睇齊呀嘛

For ARUP
SO TRUE

Ive仔世界第一
利申：李嘉誠

是但啦

邊間十仔22k

有arup interview都仲要諗去唔去
唔怪得知你hku 2nd up都走去做sub仔咁on9

需然去arup interview 都係要比人撚
但係比人撚完就有機會可以做名種狗
做名種狗定低賤狗 仲要考慮？

雖然

十仔 fg 22k 你咪撚玩啦
Hku u做十仔都吹撚大左啦
聽宜加公司d老屎忽講最盡都只係有個ust做十仔

好多U GRAD做 sub 仔，見下安落年年都有幾個 hku

清無呃你
我以為我入左金記係大判
點知後面多左機電兩隻字變左做十仔
不過人工同大判一樣22K

琴日又有人問我係咪ive仔啦

牛奶仔飲多幾年奶先出黎講野la

咁就仆街啦
唔怪得咁多工程醜聞
多得你d冇興趣既人

樓主係咪運動好叻
金門e&m真係比狗做

大sub con肯定全部ugrad

關事咩
無興趣就唔可以認真做？

得 做出黎結果差好遠
有興趣同冇興趣睇得出好有分別

搭單問其實十仔係咪唔會行得成scheme A

冇興趣就快d 考慮其他發展方向
無謂累左d有心同事執手尾 危害社會或者同事既安危
或者做簡單既工作做社會既骨枯

講真, 有興趣先會走去做sub 仔/ consultant 喎
想搵錢果班先會走去做main con

會拎到scheme A Cert
但多數都唔會跟足scheme A 要求去做, 當年我都係抄人地果本logbook only
因為無資源比我玩晒風火水電同secondment

A字頭果間sub 仔除外

點解為錢一定冇興趣
有興趣做工程想搵多啲錢做十仔唔得咩

佢之後都係會變肥毒撚

有返工無放工, 咩運動都唔洗做
女都無時間溝

其實點解十仔會搵得多，因為bonus？

見到d同事九點十點先收工，嚇鳩死我

加人工多 升職快 bonus多

吓 同我聽翻黎嘅版本完全相反

Btw 我呀頭PM都係翻6日8點幾收工

project lump sum大

所以直接同bonus掛勾？

main con 先多喎
E&M sub 多數賺唔到大錢

另外sub 仔工作環境一定差過main con
淨係個架步同廁所都爭九千里咁遠
唔係為興趣(同相對較hea) 真係一早轉左過main con